有無人覺得柯完屎再沖水洗屎眼好正

大量水灌入

咁易入水好心唔好玩咁癲啦

唔係你以為點解架仔會發明洗屎眼器

不嬲屙完屎先沖涼 不過唔覺得正
只係唔想d屎醃住

試過毒龍鑽先再講咩叫正啦

凍水 滾水

好想約埋班fd一齊洗